# Light Following Robot

# Descriere
Proiectul reprezinta o masina construita cu scopul de a urmarii o lumina, in timp ce incearca evitarea tuturor obstacolelor.

## Technologies
Proiectul este realizat cu:

* Arduino
